cccu yr1 爛gpa 求助

小弟讀accounting
Yr1 衰仔 冇好好讀書，
兩個sem都食左屎，
yr1 Cgpa得3.0。

如果想上翻ugc degree
yr2 係咪要 aim 爆4啊?@@
定係已經無望...

（想入CityU 既 accounting...)

求助

你想我點答你

你咁蠢 出黎做狗就啱啦
俾後門你都唔識走

3.0都叫爛gpa，咁2.幾果D人叫乜

Hkcc歡迎你

當年cccu轉hkcc 今年上返ugc

出黎打工啦

垃圾

只要心態好
cccu>chinu

冇架喇 yr1啲野咁撚易 你都係得3
升上去你都唔慌好得去邊

CityU acct
想走後門入黎你冇3.8都唔使諗
有fd都係恆管爆4先轉到入黎
你重讀asso算啦

簡直狗都不如

狗都識走後門

今次hihi了
多謝解答

我cgpa1.68點算

屌你我有個fd 1.12

讀咩書啫

我地係咪識